 22:40, 15 февраля 2019
Актер из «Игры престолов» разделся изачитал любовные письма
Исландский спортсмен и актер Хафтор Бьернссон, исполняющий роль Григора «Горы» Клигана в сериале «Игра престолов»,  снялся в рекламном ролике, приуроченном ко Дню святого Валентина. Видео опубликовано на YouTube-канале SodaStream.На нем артист лежит с голым торсом на диване около камина и зачитывает любовные письма, полученные от поклонников шоу. В это время на фоне играет медленная романтическая музыка.Один из фанатов в своем послании заявил, что любит актера так сильно, как Канье Уэст любит Канье Уэста, а зритель из США даже придумал для Бьернссона стихотворение, которое переводится следующим образом:Ланнистеры красные,Белые ходоки зеленые.И в этот День святого ВалентинаЯ весь Вестерос тебе дарю.От стены до СевераИ через Железные островаВ этот День святого ВалентинаТы заставляешь меня улыбаться.Под конец ролика звезда «Игры престолов» поблагодарил поклонников. Он признался, что полученные письма сделали «Гору очень эмоциональным».В мае 2018 года Бьернссона признали самым сильным мужчиной в мире. Тогда он занял первое место в турнире World’s Strongest Man 2018 на Филиппинах. Борьба за титул состояла из 16 состязаний, среди которых — поднятие бревна, таскание булыжников и буксировка транспортного средства.Помимо «Игры престолов» Бьернссон снялся в фильмах «Кикбоксер возвращается», «Рожденный сильным» и «Зона 261».Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
